有冇媽天張巴打既音訊

如題
唔好爛尾好冇？

push